[twitter]呢位一直幫我地好多既外國人翻譯左篇野幫我地宣傳

唔該有twitter既人介唔介意幫佢retweet下,
甚至follow埋佢?
佢一直都好支持我地呢場運動
甚至幫我地海外宣傳左好多

佢話呢篇野好令人感動
相信呢篇文章可以令到好多唔太了解外國人支持我地
知道我地年輕一輩到底係呢場運動做左D咩 係受左咩逼害
外國既和理非受眾應該好受落呢一套
麻煩所有人見到幫手retweet下
麻煩哂

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

thanks

Pish
RTed

thanks broo

推

Follow左佢
佢po左唔少關於香港既新聞
同埋佢段profile好正
Thank you enzo!!!!
Btw佢有睇留言同retweet咖
大家一齊做海外文宣

幫推

係 佢超級好
希望香港人大家都爭氣D
真係可以光復香港!!!

anw thanks!!

已做

感謝

tui

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

好感動 !

推

唔好意思，臨訓前推一下

帶埋全家和朋友一起去，已經有不反對通知書，好安全，我們等等見

佢有睇過連登，可以用英文post 多謝佢

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

係 佢成日share lihkg post

辛苦哂
一早followed

唔好意思 介唔介意rt埋呢個
話比外國人知點解MTR成日都會比人反對
好多外國人唔明點解次次都會不滿MTR